得罪講句，讀緊 year 1嘅你根本等唔切 BNO visa 移民

冇 defer 仲有 3.5 年先畢業，有 defer 就 4 年
到時世界乜都變，政策冇咗唔出奇
愛情有保鮮期，政策都係，永遠唔知下任首相係邊個
真係咁想去，就下年去嗰邊讀 ug ，冇錢就問 CC 胎巴打/攬鈔巴拎

咁咪去你地臭閪蚑那大灣區讀囉

讀緊year 1應該冇bno?

人地儲多一兩年錢就飛得，你地仲有 3.5 年先可以借屋企人BNO 過去，唔轉過去 ug 基本上可以你地報定復旦清華 master 大灣區 MT

family

捉到你五毛

成為政治犧牲品六常感到很抱歉，時也命也，而且香港 degree 去到英國都唔值錢，等同野雞，想去英國但係香港讀大學係自己呃自己

虫態好失禮你咩而家

咩虫態

正虫態

成日講埋啲圍爐 jargon，有幾多人會知你地 CC 胎 up mud ？

cctoy

讀完去加拿大囉
有咩問題？

無錢 tuition fee好貴

你未等讀完書坐救生艇三年工簽囉
畀本BNO你去英國未又要交保險費簽證費
定你仲諗住食父母？
唔係諗住去到英國唔使做下話？

唔係而家申請咗visa先五年後可以永續咩？